戴拿模件orsic(痾屎)邊個嚟 勁撚到

Hattrick反cup daddy

Orsic唔出 賴地硬

幾年前好似踢過中超

唔怪得唔驚MMA

人哋叫屙石